集思廣益，我地應該點樣改名再貶低班hihi既形象

我動議以後遇到佢地既時候，應該稱呼佢地：

Popo: 人型犬隻 (要將佢地同啲得意既狗狗區分開)
藍絲: blue shit (順便令外國人易啲理解佢地既本質)

各位點睇

驚蛆

納粹

#chinazi

Blue shits

藍色的狗屎

黑社會係最基本

Cunt